{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034215",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/hanrasan-arae-gyuli-manheun-joyonghan-maeul-aneughan-ryueunjutaeg.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "류은주택"
    },
    "text": "西帰浦に位置するリュウン住宅からはソカッまで6.1km、済州ワールドカップ競技場まで15km、済州中門リゾートまで22km離れています。 当宿はヒュエリ自然生活公園から2.8kmの距離に位置しており、庭園と専用駐車場をご提供しております。 エアコン付きのこのホリデーホームはテラスから庭園を眺めることができ、ベッドルーム2つとキッチンが備わっています。 タオルとベッドリネンなどが提供されます。 博物館は生きています 済州中文店は23km離れていて、新羅ホテルカジノは24km離れています。 済州国際空港までは36kmの距離です。 リュウン住宅は西帰浦の中心部から7km離れており、チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿からソカッまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿からソカッまでの距離は6.1kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿から済州ワールドカップ競技場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿から済州ワールドカップ競技場までの距離は15kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿から済州中門リゾートまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿から済州中門リゾートまでの距離は22kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿からヒュエリ自然生活公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿からヒュエリ自然生活公園までの距離は2.8kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿には庭園がありますか？",
            "answer": "はい、この宿には庭園があります。"
        },
        {
            "question": "この宿には専用駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、この宿には専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "この宿にはエアコンが備わっていますか？",
            "answer": "はい、この宿にはエアコンが備わっています。"
        },
        {
            "question": "この宿には何部屋のベッドルームがありますか？",
            "answer": "この宿には2つのベッドルームがあります。"
        },
        {
            "question": "タオルやベッドリネンなどのアメニティは提供されますか？",
            "answer": "はい、タオルやベッドリネンなどのアメニティが提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿から済州中文店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿から済州中文店までの距離は23kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿から新羅ホテルカジノまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿から新羅ホテルカジノまでの距離は24kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿から済州国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿から済州国際空港までの距離は36kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "この宿のチェックイン時間は16:00からで、チェックアウト時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 472
    }
}